乖薯band1 仔咪撚出黎打工啦,特別係好靜講野好細聲唔靚既肥妹

我請對人既位,堅係想請band2/3 學校出身,或者唔讀書既大學生
基本上有樣睇
啲band1 仔又薯又唔識變通阻住地球轉,又遲到又唔出聲,有咩事又唔識出聲, WHATSAPP又講到一舊舊,客人問兩句呆係到唔識出聲,然後尷尬笑,搞撚衰間成team人
特別係啲著衫屈突又肥又腫既女仔

同埋基本上你見到舊咁既野同你班同事坐埋一齊係一舊障礙物
一班同事食野圍埋吹水佢地又靜,問佢野又問十句答一句仲要細聲到要問佢講多次
完全唔知咩叫做野同同人相處
又要申請返工
我已經叫撚左其他同事唔好亂搵人
讀死書BAND1 仔我屌你老母
經理蛇頭小心啲咪中伏

想請肥妹 tg交換人才ok?

支持樓豬
我而家喺間band3中學讀緊中三
我暑假可以搵你打工做pat time

公司做d 乜？

咩banding既公司咪要咩banding既員工

系
我出泥打工就好撚醒滴 雖然我中學做左好多壞事 又食煙又打老師

Band 1 肥妹 正呀

食煙唔壞,除非係火車頭
打老師都要睇打咩人
所以你係冇問題

人地第時做你上司